星球大戰8被狂讚： 星戰版 正義聯盟

讚

垃圾，睇完屌出黎

dc世界第一

你試下周街讚下人似中國人 睇下俾唔俾人打

你自己小心比人咬